你地班連登仔唔好再FF了

仆你個街，近排連登開始有個風向：

林鄭其實係幕後大功臣，政治智慧遠超常人，冇佢香港都唔會connect成功

我又想問下你地究竟瞓撚醒未？

林鄭呢條大仆街從政咁多年，要清算佢既惡政一大堆：
1.皇后碼頭照拆，但保育走數
2.囍帖街暫緩後繼續拆晒，屌你老母死政棍
3.政改與學生對話，事後清算

屌你老母啦！佢係有心connect香港既需要先破除香港地標、學生前途，而後立佢既特首之路？

係呀我相信人性有光輝既一面，但呢條柒婆一定係人性最黑暗既仆街冚家剷

屌，咪撚再FF啦你地

光復香港，時代革命

呢句口號只會靠我地先成功，而唔係靠林鄭條仆街冚家剷！

求下你地唔好再FF了 唔好將功勞歸於敵人

感覺似玩膠多D

贏左區選沾沾自喜又開始玩膠，香港人d劣根性，快樂建築在痛苦上，飲鴆止渴就好開心。